傷左膝頭哥要做手術，政府好定私家好？

是咁的，早前小弟打波受傷，前十字韌帶同半月板撕裂，咁如果唔理等嘅時間同錢，係政府做好定私家好？

有無巴絲打有經驗分享

有錢就私家

政府應該排到你殘廢都未有得做手術

私家囉 CLAIM保險咋

大門美知子

負擔到一定係私家
等得政府黎都88

原完斷晒?定仲有黐住?

韌帶就有一兩個缺口咁，半月板崩左小小

咁齋計手工，邊個會好啲，有人答私家話政府會俾啲啱啱畢業嗰啲醫生做，有啲就話政府熟手

私家

私家啦 唔好慳

其實acl半月板呢啲手術好普遍 手術質素間間都差唔多 如果有錢或者有保險梗係揀私家 快啲做快啲好番
利申排公立排咗半年倒

右膝頭哥有無事？

有保險就私家喇，我舊年斷ACL加碎半月板都係私家。連埋照磁力共振都唔洗10萬

由整傷到做手術共10日

認真mode我真係淨傷左

最冇經驗同最有經驗既醫生都係喺政府.
睇下你搵唔搵到好既醫生幫你做囉.
同埋睇你說唔說服到醫生幫你當緊急做咗先
你話說服唔到政府醫生. 又想快D 做. 就緊係政府啦.

唔好以為好撚好笑啦on9仔

撕裂 可以睇中醫
一樣要攪好耐（我見上次膊頭韌帶撕裂果個都差唔多半年針藥）
最後醫完舉直晒手都得

你可以先問清楚西醫，做完手術+物理治療，一般有返幾多成活動能力
會唔會有d 動作／角度做唔到

我都似係 巴打有咩徵狀？

我排到出年2月先有專科

都唔知幾時先有得做手術

照mri啦邊有似唔似係

睇左政府先 再排期 如果太耐私家
通常後生會快啲

聽講政府比新仔做
利申 私家做